starwar battle f 2值唔值得買

嗨

垃圾

根本只係忠實死忠先會買